# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-09-25 06:19+1000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-09-19 05:54+0800\n"
"Last-Translator: dingpengyu <dingpengyu06@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.1.1\n"

#. type: Plain text
#, no-wrap
msgid "[[!meta title=\"placeMarkers\"]]\n"
msgstr "[[!meta title=\"位置标记\"]]\n"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Authors: Noelia, Chris."
msgstr "作者: Noelia, Chris."

#. type: Bullet: '* '
msgid "download [stable version][1]"
msgstr "下载 [稳定版][1]"

#. type: Bullet: '* '
msgid "download [development version][2]"
msgstr "下载 [开发板][2]"

#. type: Plain text
msgid ""
"This addon is used for saving and searching specific text strings or "
"bookmarks. It can be used  on web pages or documents in NVDA's browse mode. "
"It can also be used for saving or searching strings of text in multi-line "
"controls; in this case, if it's not possible to update the caret, the "
"corresponding string will be copied to the clipboard, so that it can be "
"searched using other tools.  The plugin saves the specified strings and "
"bookmarks to files whose name is based on the title and URL of the current "
"document.  This addon is based on SpecificSearch and Bookmark&Search, "
"developed by the same author. You should uninstall them to use this one, "
"since they have common keystrokes and features."
msgstr ""
"此插件用于保存和搜索特定的文本字符串或书签。它可以在NVDA浏览模式下的网页或文"
"档中使用。它也可以用于保存或搜索多行控件中的文本字符串;在这种情况下，如果不能"
"更新插入符，相应的字符串将被复制到剪贴板，以便可以使用其他工具进行搜索。该插"
"件将指定的字符串和书签保存到名称基于当前文档的标题和URL的文件中。该插件基于由"
"同一作者开发的SpecificSearch和Bookmark＆Search插件。您应该卸载它们以使用当前"
"的插件，因为它们具有常见的快捷键和功能。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Key Commands:"
msgstr "快捷键："

#. type: Bullet: '*	'
msgid ""
"control+shift+NVDA+f: Opens a dialog with an edit box that shows the last "
"saved search; in this dialog you can also select the previously saved "
"searches from a combo box or remove the selected string from the history "
"using a checkbox. You can choose if the text contained in the edit box will "
"be added to the history of your saved texts. Finally, choose an action from "
"the next group of radio buttons (between Search next, Search previous or "
"Don't search), and specify if NVDA will make a case sensitive search. When "
"you press okay, NVDA will search for this string."
msgstr ""
"control+shift+NVDA+f: 打开一个对话框，其中显示一个编辑框，显示上次保存的搜索;"
"在此对话框中，您还可以从组合框中选择以前保存的搜索，或使用复选框从历史记录中"
"删除选定的字符串。您可以选择编辑框中包含的文本是否会添加到保存文本的历史记录"
"中。最后，从下一组单选按钮中选择一个操作（在下一个搜索，搜索上一个或不搜索之"
"间），并指定NVDA是否进行区分大小写搜索。当你按下确定的时候，NVDA会搜索这个字"
"符串。"

#. type: Bullet: '*	'
msgid ""
"control+shift+NVDA+k: Saves the current position as a bookmark. If you want "
"to provide a name for this bookmark, select some text from this position "
"before saving it."
msgstr ""
"control+shift+NVDA+k: 将当前位置保存为书签。如果您想为此书签重命名，请​​在保存"
"之前从该位置选择一些文本。"

#. type: Bullet: '*	'
msgid ""
"control+shift+NVDA+delete: Deletes the bookmark corresponding to this "
"position."
msgstr "control+shift+NVDA+delete: 删除与此位置相对应的书签。"

#. type: Bullet: '*	'
msgid "NVDA+k: Moves to the next bookmark."
msgstr "NVDA+k: 移到下一个书签。"

#. type: Bullet: '*	'
msgid "shift+NVDA+k: Moves to the previous bookmark."
msgstr "shift+NVDA+k: 移至上一个书签。"

#. type: Bullet: '*	'
msgid ""
"control+shift+k: Copies the file name where the place markers data will be "
"saved to the clipboard, without an extension."
msgstr ""
"control+shift+k: 将地点标记数据保存到的文件名复制到剪贴板，不带扩展名。"

#. type: Bullet: '*	'
msgid ""
"alt+NVDA+k: Opens a dialog with the bookmarks saved for this document. You "
"can write a note for each bookmark; press Save note to save changes. "
"Pressing Delete you can remove the selected bookmark. Pressing OK you can "
"move to the selected position."
msgstr ""
"alt+NVDA+k: 打开一个对话框，其中包含为此文档保存的书签。您可以为每个书签写一"
"个笔记;按保存备注保存更改。按Delete键可以删除所选书签。按确定您可以移动到选定"
"的位置。"

#. type: Bullet: '*	'
msgid "Not assigned: Saves a position as a temporary bookmark."
msgstr "未分配：将位置保存为临时书签。"

#. type: Bullet: '*	'
msgid "Not assigned: Moves to the temporary bookmark for the current document."
msgstr "未分配：移至当前文档的临时书签。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Place markers Submenu (NVDA+N)"
msgstr "位置标记子菜单（NVDA + N）"

#. type: Plain text
msgid ""
"Using the Place markers submenu under NVDA's Preferences menu, you can "
"access:"
msgstr "使用NVDA“首选项”菜单下的“位置标记”子菜单，可以访问："

#. type: Bullet: '*	'
msgid ""
"Specific search folder: opens a folder of specific searches previously saved."
msgstr "特定搜索文件夹：打开之前保存的特定搜索文件夹。"

#. type: Bullet: '*	'
msgid "Bookmarks folder: Opens a folder of the saved bookmarks."
msgstr "书签文件夹：打开已保存书签的文件夹。"

#. type: Bullet: '*	'
msgid "Copy placeMarkers folder: You can save a copy of the bookmarks folder."
msgstr "复制placeMarkers文件夹：您可以保存书签文件夹的副本。"

#. type: Bullet: '*	'
msgid ""
"Restore placeMarkers: You can restore your bookmarks from a previously saved "
"placeMarkers folder."
msgstr "还原placeMarkers：您可以从先前保存的placeMarkers文件夹中恢复您的书签。"

#. type: Plain text
msgid ""
"Note: The bookmark position is based on the number of characters; and "
"therefore in dynamic pages it is better to use the specific search, not "
"bookmarks."
msgstr ""
"注意：书签位置基于字符数量;因此，在动态页面中，最好使用特定搜索，而不是书签。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 11.0"
msgstr "版本11.0"

#. type: Bullet: '*	'
msgid "Compatible with NVDA 2018.3 or later (required)."
msgstr "兼容NVDA 2018.3或更高版本（必需）。"

#. type: Bullet: '*	'
msgid ""
"If needed, you can download the [last version compatible with NVDA 2017.3]"
"[3]."
msgstr "如果需要，您可以下载[与NVDA 2017.3兼容的最新版本] [3]。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 10.0"
msgstr "版本10.0"

#. type: Bullet: '*	'
msgid ""
"In Edge, gestures associated with bookmarks selection, such as NVDA+k, NVDA"
"+shift+k or NVDA+alt+k, will be sent to the application instead of trying to "
"move the cursor to bookmarks, to avoid errors, especially in long documents."
msgstr ""
"在Edge中，与书签选择相关联的手势（例如NVDA + k，NVDA + shift + k或NVDA + alt "
"+ k）将被发送至应用程序，而不是尝试将光标移至书签，以避免错误，特别是在长时间"
"的文档。"

#. type: Bullet: '*	'
msgid "Now specific search is supported in Edge."
msgstr "现在在Edge中支持特定的搜索。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 9.0"
msgstr "版本9.0"

#. type: Bullet: '*	'
msgid ""
"When moving to a bookmark from the Notes dialog, the review cursor follows "
"the system cursor."
msgstr "从Notes对话框移动到书签时，审阅光标跟随系统光标。"

#. type: Bullet: '*	'
msgid "The command to select the previous bookmark works properly again."
msgstr "用于选择上一个书签的命令再次正常工作。"

#. type: Bullet: '*	'
msgid "Bookmarks can be deleted from the Notes dialog."
msgstr "书签可以从Notes对话框中删除。"

#. type: Bullet: '*	'
msgid ""
"Now you can assign gestures to save and move to a temporary bookmark for "
"each document."
msgstr "现在您可以分配手势来保存并移动到每个文档的临时书签。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 8.0"
msgstr "版本8.0"

#. type: Bullet: '*	'
msgid ""
"Removed fragment identifiers from bookmark filenames, which can avoid issues "
"in the VitalSource Bookshelf ePUB reader."
msgstr ""
"从书签文件名中删除片段标识符，这可以避免VitalSource书架ePUB阅读器中的问题。"

#. type: Bullet: '*	'
msgid ""
"Added a Notes dialog, to associate comments for saved bookmarks and move to "
"the selected position."
msgstr "添加了一个Notes对话框，为保存的书签关联注释并移动到选定的位置。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 7.0"
msgstr "版本7.0"

#. type: Bullet: '*	'
msgid ""
"The dialog to save a string of text for specific search has been removed. "
"This functionality is now included in the Specific search dialog, which has "
"been redesigned to allow different actions when pressing the OK button."
msgstr ""
"已删除用于保存特定搜索的文本字符串的对话框。此功能现已包含在特定搜索对话框"
"中，该对话框已重新设计，以便在按下“确定”按钮时允许执行不同的操作。"

#. type: Bullet: '*	'
msgid ""
"The visual presentation of the dialogs has been enhanced, adhering to the "
"appearance of the dialogs shown in NVDA."
msgstr "对话框的视觉表现已得到增强，并遵循NVDA中显示的对话框的外观。"

#. type: Bullet: '*	'
msgid ""
"Performing a Find Next or Find Previous command in Browse Mode will now "
"correctly do a case sensitive search if the original Find was case sensitive."
msgstr ""
"在浏览模式下执行“查找下一个”或“查找上一个”命令现在可以正确执行区分大小写的搜"
"索（如果原始查找区分大小写）。"

#. type: Bullet: '*	'
msgid "Requires NVDA 2016.4 or later."
msgstr "需要NVDA 2016.4或更高版本。"

#. type: Bullet: '*	'
msgid ""
"Now you can assign gestures to open the Copy and Restore place markers "
"dialogs."
msgstr "现在，您可以指定手势以打开“复制和还原位置标记”对话框。"

#. type: Bullet: '*	'
msgid ""
"NVDA will present a message to notify when place markers have been copied or "
"restored with the corresponding dialogs."
msgstr "当位置标记已被复制或恢复时，NVDA将显示一条消息以通知相关对话。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 6.0"
msgstr "版本6.0"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"When the add-on features are not usable, gestures are sent to the "
"corresponding application."
msgstr "当插件功能不可用时，会将手势发送到相应的应用程序。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 5.0"
msgstr "版本5.0"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Added case sensitive search."
msgstr "新增区分大小写的搜索。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Removed option to open documentation from Place markers menu."
msgstr "删除了从位置标记菜单打开文档的选项。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "More intuitive key commands."
msgstr "更直观的快捷键。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 4.0"
msgstr "版本4.0"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Removed fragment identifiers from bookmark filenames, which can avoid issues "
"in ePUBREADER Firefox add-on."
msgstr ""
"从书签文件名中删除片段标识符，这可以避免ePUBREADER Firefox插件中的问题。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Add-on help is available from the Add-ons Manager."
msgstr "插件帮助可从插件管理器获得。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 3.1"
msgstr "版本3.1"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Translation updates and new language."
msgstr "更新新的翻译和语言。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Bookmark position is not announced in skim reading."
msgstr "书千位置未在脱脂阅读中公布。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 3.0"
msgstr "版本3.0"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Added support for skim reading."
msgstr "增加了对脱脂阅读的支持。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 2.0"
msgstr "版本2.0"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Added options to save and delete different searches for each file."
msgstr "添加了用于保存和删除每个文件的不同搜索的选项。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Fixed bug which broke when paths contained non latin characters."
msgstr "修复了当路径包含非拉丁字符时破坏的错误。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Shortcuts can now be reassigned using the NVDA gesture input dialog."
msgstr "现在可以使用NVDA手势输入对话框重新分配快捷键。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 1.0"
msgstr "版本1.0"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Initial version."
msgstr "发布初始版本。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Translated into: Brazilian Portuguese, Farsi, Finnish, French, Galician, "
"German, Italian, Japanese, Korean, Nepali, Portuguese, Spanish, Slovak, "
"Slovenian, Tamil."
msgstr ""
"翻译为：巴西葡萄牙语，波斯语，芬兰语，法语，加利西亚语，德语，意大利语，日"
"语，韩语，尼泊尔语，葡萄牙语，西班牙语，斯洛伐克语，斯洛维尼亚语，泰米尔语。"

#. type: Plain text
#, no-wrap
msgid "[[!tag dev stable]]\n"
msgstr "[[!tag dev stable]]\n"

#. type: Plain text
msgid "[1]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=pm"
msgstr "[1]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=pm"

#. type: Plain text
msgid "[2]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=pm-dev"
msgstr "[2]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=pm-dev"

#. type: Plain text
#, fuzzy
#| msgid "[1]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=pm"
msgid "[3]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=pm-o"
msgstr "[1]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=pm"

#~ msgid ""
#~ "[2]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=pm-dev [3]: "
#~ "https://github.com/nvdaes/placeMarkers/releases/download/10.2/"
#~ "placeMarkers-10.2.nvda-addon"
#~ msgstr ""
#~ "[2]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=pm-dev [3]: "
#~ "https://github.com/nvdaes/placeMarkers/releases/download/10.2/"
#~ "placeMarkers-10.2.nvda-addon"
